點解女車主係賣點？

本人唔明

有閪水坐椅

根本女人揸車仲容易hi花撞崩

可以同女車主交收 順便試車

唔好性別discrimination la

包唔包埋推車

代表成日撞車

試車定試女

試完車，啱眼緣就試下車，啱feel 就推埋車

同時進行

就係因為有性別歧視 女車主先會係賣點
你無性別歧視 唔明都好正常

咁一定要畀個女買家試車了
而車主一定要坐前座

即係座位有M血

佢地渣支波棍手法有d 特別，一時間又講唔出係乜
唔佢佢地跟咩師傅學車？

水為財

錫住架車
同手機樣

司機位張皮櫈
長期索左女車主個籮袖嘅汗、血、
背脊嘅體香、體臭
同埋長期揸車緊張狀態而溢出嘅閪水
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

軚盤同波棍呢？又索左女車主嘅手汗、體香、體臭
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

識食一定係食個油門
長期都被女車主隻腳踩住
平時鍾意腳交個d一定唔可以錯過

仲有操控版面，飾櫃都留有嘅女車主指模、鹽份
被女車主撫摸過嘅痕跡

但最值錢係條安全帶！長期介住女車主對波
吸收埋波罅嘅汗水，好彩可能會帶點奶汁
如果安全帶可以散賣，起碼值3千蚊一條！視乎年份

唔係賣點
而係睇路呀
女車主應該好多大修小補

新潮文

好撚變態

我老婆夏天揸完車張座椅好撚多汗

係signal 話畀人知有問題然後賣得平d...同自己荷包作對？ d 車主會唔會咁戇鳩

後果自負有咩問題

著熱褲？
幾時連登開始容許純文字討論女？

屌 一針見血

係咪141駕駛學院畢業生？

張圖啲女結晒婚未

你老婆陰唇同大脾內側有粒痣

ViVi 又名Vivi Tam

張櫈有香味囉
咁簡單都唔明

洗唔洗點美極先

Cls

見車必合

加50匹

唔關事
出得事9有10個都係女人

試一試個避震得唔得啫

膚淺
女車主分分鐘冇換過偈油波箱油風隔呢啲消耗品
架車咁都仲行得即係堅野

然後出黎試車就男人黎

潛力文

女車主感覺唔會搞到架車污糟
因為大部份女仔比男仔知整？

精彩

白衫手勢最好

達哥條女

正常隻手放係上面，揸側邊係咩玩法

睇到扯左

掉轉啦

你都CLS, 女人每日都會跌手機

打J打到色盲?

好撚憎人打打下中文打英文，明明打英文唔會顯得自己勁

女人唔識/冇興趣既野係完全唔會理, 車都一樣
下...唔識wo, 等D仔幫我整啦

售後服務

香港有個閪可以時薪高過政府醫生
咁你認為點解?

99%新 女仔用 新淨
幫呀妹交收

唔係應該係壓價點咩

有幸見證潮文誕生

推車

你know 唔know 歧視how to寫啫？
睇you呢種文真係really乞人憎

都唔岩點解女車主都可以打飛機
我依世人最憎兩樣野
1.性別歧視
2.女人渣車

直覺斯文啲吖嘛

可以即場試埋車震

其寶冇話一定要放上面 不過佢地咁渣就唔係幾就手囉

安坐帶呢part 優秀

你都戇撚鳩

有西味

希望你唔好比女車主撞啦

Source?

可以面交

𠝹波帶

買完可以日日浸個頭落司機位做達聞西。

你估得佢揸咩，油門隨時係佢條仔揸，索男人臭腳味啦，操控版面都係男人指模，條安全帶九成九都係介住對肥仔波咋

男人車先勁乾淨 錫車 會定期保養架車
女車主分分鐘跪低先會入車房

屌，一時唔記得嗰隻中文字點打啫
通常係d 低下階層好mind 哩樣嘢lo

咪歧視囉

最慘出到黎多數男人婆或者tb youtube 果d 靚女車手唔會比你見到

仆街試過去睇車個女車主連頭冚都唔識開

Fb群問野加句小妹

關你lung 事mei

買車送埋女車主？

discrimination 同stereotype 都未分清

自己上網搵吓嚴重車禍男女比例嘅資料啦

拎慣其他差唔多形狀嘅野

女車主點撞都死唔去, 的確係好車

可能係為架車個咪數好少,同架車個年齡唔合比例
咁女人車好多時都係D有錢佬屋企一人一部車,個女人又9成唔會用,得個擺字.
賣時咁咪同人講女人車,廢事比人懷疑郁過標LO

拉

男人真係汗味臭d 生理因素
唔好話男買家 女買家都想買返女上手la

有無得試避震功能

睇清楚d

vivi Tam以前個樣真係J唔落

巴打鐘意聞美極

進化左好多

唔知各位prefer 邊種手勢呢
我覺得藍色衫嗰個手勢渣得舒服d

右下唔係白色衫？ 我真係睇到白色喎

𠝹波帶真係唔好抹

萬人騎

巴打下世唔好再打咁多丁了

我指個手勢
右上角一定係識玩d

左上第一個最好, 有樣又自然淫
第二個chok樣同手勢太造作

你又知

短裙，中女黎

可能有黑絲坐過 可以索下

妖！ 個樣咁臭吋， 右下似招呼好。

數據呢

比多3萬就試女

出事架喎，底褲會直接掂到張seat位

好似係你未分清...

我覺得可以每段都加括號入面嗰句

司機位張皮櫈
長期索左女車主個籮袖嘅汗、血、
背脊嘅體香、體臭
同埋長期揸車緊張狀態而溢出嘅閪水
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

軚盤同波棍呢？又索左女車主嘅手汗、體香、體臭
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

識食一定係食個油門
長期都被女車主隻腳踩住
平時鍾意腳交個d一定唔可以錯過
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

仲有操控版面，飾櫃都留有嘅女車主指模、鹽份
被女車主撫摸過嘅痕跡
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

但最值錢係條安全帶！長期介住女車主對波
吸收埋波罅嘅汗水，好彩可能會帶點奶汁
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

如果安全帶可以散賣，起碼值3千蚊一條！視乎年份 (但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

唔好揸唔實啦，我唔得啦

內籠有西味

同女車主測試架車條避震

其實 冇條女得

跟老師傅學推車

但好似孝子多過孝女喎

女車主=1定要上架驗，點知有冇大炒過

大佬呀你唔好咁癲啦

試下查下字典先

點解自用又要平比你？

good final version

上手可能係肥閪女車主
咁就要帶埋枝美極去試車

眾所鳩知，美極要淋係肥婆啲gap位
好似頸呀，腩位呀，髀隙呀
將凝固左嘅汗同油脂分泌所形成嘅結晶
一下一下咁慢慢磨出黎
即係捽老泥
再輕輕滴上兩滴美極
真係神仙到企唔穩

好，返番去試車
識試一定唔係試女肥閪車主
要check當然check司機位
睇下張座椅用咩物料
用皮呀，布呀，機械布呀，定係人造纖維
然後，拎出百佳，fusion，taste都有賣嘅樽裝rose mary
輕輕咁灑落座駕上
女車主係呢一刻一定睇到流晒眼淚
估唔到終於遇到識貨人
融入左座椅內嘅肥閪嘅汗汁配上rose mary
就好比牛肉球遇上喼汁
好比紅酒配紅肉
好比最近潘娛酒店事件一樣
妙不可言

視乎年份...係條女嘅年份定條帶

尷尬到...

留個名先十年後我可以同我個仔講我見證住尼篇潮文嘅誕生

代表偈油唔換
水箱水唔fill
唔做定期維修

如果是真車手嘅話，覺得幾型下

利申：唔是周街撞車唔識打燈個d

外國先會有女車手ga咋，香港…難d

見過真是揸車個d，波棍手法唔是咁

痴撚線

有無得同女車主交合先

成班真係on99 緊係因為可以禁鳩佢價啦
一係比我扑返次 正價trade 一係就禁你7折價
啲女通常就會好撚迷惘 最後就點話點好啦 然後比你車震

汽車價格是一次性交一年的.jpg

Btw女車主都係賣點 屌你老味呢啲咪男女平等囉 屌你老味呢啲咪女權日鳩日投訴緊嘅「不公平待遇囉」

笑撚話

痴撚線點解可以揸撚到咁

你的人生好矛盾啫

有stat support 喎，保險牌費都女人貴啲啦

…DLNM 個腦有聲嘅

記唔曬咁大段，可能你要copy and paste到2046⋯⋯

巴打你有冇試過？

每個男人見到car28寫女車主
都會將男司機先係真相 拋諸腦後

好少字姐
揸開車 櫈 軚 棍 油門 面板 安全帶咁去記

重點是佢嘅調味料太多，程序太多…

職業病發

女車主仲有命比部車你 證明架車又護到人又硬淨

留名

又有新潮文

其實係咪話架車冇乜揸過
班女手車屎到車都數敢出

唔

女人唔會玩到副偈五勞七傷

"女人唔會玩到副偈五勞七傷"
第一眼睇錯咗為
"女人副偈會被玩到五勞七傷"

邊個係

見證潮文誕生

屌佢老味擺明鳩UP 啦

左上

佢個腦 幻想力好豐富…

分分鐘連車都冇

女車主

諗緊 哪來的潮文

我有玩具車

油門個到 你講得唔正確，

「長期都俾女車主隻鞋踩住」
平時鍾意細菌個d一定唔可以錯過

笑到ＨＩＨＩ

司機位張皮櫈
長期索左唔知幾多手車主個籮袖嘅汗、血、塵、細菌
背脊嘅體香、體臭、癬、皮膚病
同埋長期揸車緊張狀態而溢出嘅汗水 打完J後唔洗手嘅…
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液乘客嘅屎尿屁）

軚盤同波棍呢？又索左唔知幾多手車主嘅手汗、體香、體臭
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

識食一定係食個油門
長期都被唔知幾多手車主隻腳上面隻鞋底踩住
平時鍾意腳交個d一定唔可以錯過

仲有操控版面，飾櫃都留有嘅唔知幾多手車主指模、鹽份
被車主撫摸過嘅痕跡

但最值錢係條安全帶！長期介住唔知幾多手車主對波
吸收埋波罅嘅汗水，好彩可能會帶點奶汁
如果安全帶可以散賣，起碼值3千蚊一條！視乎年份

Nonono
你係絲？
唔理解好正常